條女去見工遲到冇去in仲屌7我

佢今日3點半要見工。再加上佢化妝品係我到。甘我1點半前拎左比佢啦， 已經叫過佢幾次見工唔好遲到要早到15分鐘係基本（佢份人平時遲開到，返工要坐的士果d人呢），2點已經再提佢 2點15分要出口，到左2點15分 再提佢230之前要出到去。

最後佢2點50分先出門口。我心念見工都遲到想點。
最後我睇佢識唔識做打番去同人講會遲到見工。
要提先識做，最後佢都冇打番佢講聲佢會遲到原因係佢怕怕😐 ！！
果時已經3點29分 佢先到地鐵站佢嚟見工地點仲要行10-15分鐘左右

最神奇既。佢問我仲去唔去in 好。
我話佢自已決定啦。佢係甘lur住我話去見唔見好
死都要我幫佢做決定
心念都痴線既。可惜我堅持5分鐘最後都係屈服，我就話比我見工遲到 而份工又唔係超想做就唔去見算，佢答我好😧

佢之後就賴落我到搞到佢見唔到工 原因係因為我阻住佢決定仲去唔去見工好，係甘屌我🤣🤣🤣。

純粹申下

你都唔好得幾多 學吓中文字先啦

明顯唔想去啦

甘你老母

明顯想樓主養佢啦

念乜?

咩工

學打字先啦

分手啦 兩個人一齊共同進步 先可以建構將來，現在你同緊舊廢物一齊 除非佢靚到鬼火咁 令你心甘情願養佢一世啦

好呀

打錯

大概明白你講乜嘢

但係女人係咁㗎啦唔係咁唔嗲唔吊